覺唔覺香港開始台灣化？

年輕人畢業人工低又無前途

風化案越來越勁

打機越來越認真

?

唔覺
啲港女波都仲係咁平咁細

競技遊戲唔認真就返去玩你既彈珠台
踩地雷啦
唔好成日廢就用唔認真做籍口
弱者行為
乖乖返去玩你既育成遊戲啦

抓娃娃香港又越來越多

抓娃娃

依樣野係跟風啫

其實係香港台灣韓國一齊日本化